有無巴絲有種空氣鳳梨

因為我好寵佢，得閒帶佢出街曬太陽，又幫佢沖涼所以開係寵物台，勿屌

如果有巴絲唔知咩係空氣菠蘿，以下是維基百科的介紹：
空氣鳳梨根部稀疏，外露在空氣之中，僅能作固定植株之用。葉片上長有會吸水的細毛，葉面的鱗片狀組織能夠吸收雨水或吸收空氣中的濕氣，是真正吸收水和養分的器官。

總之就係唔洗用泥種既植物，定時噴水同浸下佢就得～種係室內都無所謂架，但要比足夠陽光佢 植物殺手都唔洗太擔心，因為好易種，不過唔好以為佢係懶人植物就唔洗照顧，要淋水，唔係會死架

種係房都唔驚有蟲蟲，因為佢地好少蟲害，同埋無泥好乾淨 我個幾棵全部種係自己房

有五百幾個原生品種，有d開花仲好靚添

其實好中意松蘿，但無露台種

圖片全部網上搵，有興趣既巴絲可以google下或者交流下

邊到買？

種過，種死左
都唔知點解個個都話好易種

花墟有得賣呀，不過得幾間有，但都幾易搵，行下就搵到 唔記得確實係邊間 聽講年宵都會有

係咪冇虫出現過? 想種個放室內

真係好易種喎 空氣流通，散光（唔可以直曬陽光），一至兩日噴一次水就生得好健康

種左兩年左右都無蟲患，但開花可能會易惹蟲啲，但佢好日都唔會開一次花
種室內要確保空氣流通，同埋有陽光 如果係office環境就唔係咁好，除非24小時冷氣

Pish

養貓唔敢種野

利申 仙人掌都種得死

我之前都種死左仙人掌，不過空氣菠蘿係我手上生得好健康

大概咩時候開花？
可唔可以落d開花肥料？
有蟲點處理？

植物新手好想試下

上網睇係話多數春秋季開花，我種得最耐個棵死野兩年都未花比我睇 唔係年年開花，同埋可能要種好耐先會開花，但我覺得依樣最好，因為比左好多心機悉心呵護之後先開花既感覺特別好
同埋佢一開花母株就唔會再生長，佢會生一株子株出黎（無性生殖）
亦都可以授粉用種子種（無試過），不過上網睇人講由於空鳳生長速度比較慢，種成年都係得個一毫咁大

可以落肥料，開水稀釋噴上去就得，不過我無試過，反正唔施肥都可以健健康康，唔求佢地快快長大。唔太清楚，依個blog幾好，比條link你：

巴打都試下種啦，唔洗好貴又易種

好文

巴打又見到你呀

幫推！

hello 就黎搬新屋 搬完買黎養完寫份包膠比你

送過仙人掌畀人種過

有種
巴打有冇種到開花
我行花墟見到人地個d開緊花
我個棵完全冇跡象開

唔明 問題黎？

我棵空可樂有開過花，但種左兩年既棉花糖無開過花 最想佢開花 佢好靚
其他都係種左半年左右，買返黎個陣好瘦好細棵，應該有排先會開花

即係有送過仙人掌畀FD種

幾靚喎 想係露台種d野有無咩植物推介 大細無所謂易種為主

仙人掌

仙人掌係方便易種，最主要夠陽光。如果露台夠曬既話種多肉都幾好，多肉bb好可愛 不過我之前成日過度呵護浸死左棵野，所以種多肉你都係上網睇下資料，唔好信我
如果露台唔係直照到太陽就可以種空氣鳳梨 空氣夠流通，但驚空氣太流通，太細棵既空鳳會被吹走，有朋友試過唔見左棵野，唔知係比風吹走定比雀叼走左
其他植物都唔係好知 唔係植物達人

香港種多肉最緊要係配啱疏水泥同充足陽光(唔需要中午12點直射咁勁, 反而係日照時間要夠長, 10hr+)

我都有種松蘿(種咗成年, 今日先知佢叫咩名)
除咗噴水間唔中仲會噴花寶肥(粉肥開2000倍水), 種種吓一抽變兩抽不過好似淨係開過兩朵花

我老母見到上面啲好幼嘅毛毛以為發霉

掉左

留名

空氣草

我屋企冇陽光入屋種唔到

其實佢啲吸收養份？

我試緊種街市d菠蘿

樓主最近點

最近我手痕買一一堆黎養

我死左棵佢乾咗可能成日換地方

我都有一棵好乾

佢臨死前生左幾粒側芽 但未等到佢地長大（勁細粒）就死左
可能搬屋轉左環境唔適應巴打見佢乾要留意佢係咪太曬、唔夠水、太焗、唔夠曬都有可能

琴晚已經浸左下水 好左唔少 不過之前冇曬太陽成棵野啞曬色

最近有一粒開左花 但因為冇睇住結果朵花未開就謝左

小精靈啊最近都係花季，佢好易開花
啲葉尖好似有啲焦，係咪唔夠光

有少少 最近都搬佢地近d窗口 但向西又怕曬得濟

空鳳好似唔怕曬（睇品種），但怕多水怕空氣唔流通，小精靈好似都衿曬，曬得多會變粉紅

試過太窗口 棵霸王曬傷左 心痛 但好彩唔係太明顯
個零月前既收藏

上個月又買多左幾棵

不過應該唔會再買

俾我老母話男人老狗種咁多花

明明佢自己最多花

仲有d香草慢慢養

左下個影個陣已經頹頹地 而家得返半條花命

男仔中意種花好正種空鳳會愈儲愈多宜家都買咗好多

而家有十四棵